去林鄭做勢，中聯辦放相比佢，狂踩薯片薯粉，黃絲手足還會投熱普城嗎？

一票不投熱普城

呢d叫屌票
你識條春